## Gitでやれそうなことまとめ

### 初めに
・何やる？ 日記 好きなこと レゲエ パン...  
・最終的には何か作り上げたいが...  
・作成後、運用していくようなことしたいが...  
・継続してやっていけそうなことはないか...

### アプリ（iOS/Android）
* [x] ガイドライン
* [ ] トレンド 
* [ ] 参考記事
* [ ] 役立った
* [ ] 注意事項

### ユーザーテスト（NEW）
* [ ] 方法  
→フレームワーク、
* [ ] 成功事例
* [ ] 失敗事例
* [ ] あるある

### presentation（NEW）
* [x] 参考書まとめ
* [ ] 使えること
* [ ] 実践

### アプリ、WEB
* [ ] トレンドまとめ
* [ ] OSバージョンの違い
* [ ] 端末の種類

### デザイン教育カリキュラム
* [ ] 目標設定
* [ ] 勉強フロー
* [ ] デザインツール
* [ ] html、CSS

### XD分科会
* [x] 基礎操作方法  
* [ ] 課題  
* [x] プラグイン 便利機能  
* [ ] 実践で使えること  
* [ ] 今後の制作フロー検討  
* [ ] デザインナー(ビギナー、経験者)、ディレクター
* [ ] トレンド
* [ ] トピック

### Git test（NEW）
* [ ] 仕事の運用シュミレーション
* [ ] コンフリクトテスト
* [ ] コンフリクト解消トレーニング

### Git
・gitについてナレッジをまとめておきたい  
・困った時の手引きとしたい  
・起こった事象をまとめて今後に生かす

* ページ構成
  * トップ
    * Gitまとめ
    * Gitでやれそうなことまとめ  
* トピック  
    * ハマったこと
    * 役立ったこと
    * 注意事項
    * 運用ルール
    * コンフリクト  
    →解消方法  
    →あるある
* 開始時  
  gui  
  英訳  
  チーム内に浸透したか？
* 利用  
ブランチ切り方
* 連携  
デザイン→プロパー  
デザイン→システム
* 運用  
承認うまく行えているか？  
マジリク
* 便利ツール、工夫していること
* チーム運用上特性
* トラブル  
回避方法

### WEBページ作成
* Gitで簡単にページがつくれるらしい

### レゲエ
* ページ構成
  * トップ
    * 所有音源まとめ
    * レーベルまとめ  
* [x] アルバム
* [x] アーティスト
* [ ] ジャンル
* [ ] 時代別
* [x] レーベル
* [ ] 購入店舗

### パン
* [x] 店舗一蘭
* [ ] パンについて  
→種類、ジャンル
* [ ] バゲッド保存方法

### 本
* [ ] タイトル
* [ ] ジャンル
* [ ] 感想

### 映画
* [ ] 作品
* [ ] ジャンル
* [ ] 俳優